выбрал кафедру? выбери тему для конференции! Встреча в среду, не пропустите! #profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра физики атомного ядра и квантовой теории столкновений приглашает студентов второго и первого курсов на неформальный разговор с будущим куратором (https://vk.com/id94470499). Спрашивать можно обо всем. Куратор не кусается.

Основное направление работы кафедры:
- Экспериментальная и теоретическая физика элементарных частиц. 
- Это БАК и суперструны. 
- Это теоретическое изучение структуры адронов и анализ экспериментальных данных на предмет поиска новой физики. 
- Это непосредственное создание экспериментальных приборов и исследование в области оснований квантовой теории. 
- А еще у нас ядра и медицинские приложения. 
- И компьютинг. В общем, есть о чем поговорить.

Сбор заинтересовавшихся в четверг 30 апреля в 17.00 на 5-м этаже южного крыла Физфака МГУ у стенда Отделения ядерной физики.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Уважаемые второкурсники!
Заведующий кафедрой Общей Физики и Волновых Процессов предлагает встретиться с поступающими.

Встреча состоится во вторник, 28 апреля, на 1 этаже Корпуса Нелинейной Оптики в 17:20!

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Уважаемые второкурсники!

Кафедра физики частиц и космологии приглашает на встречу с представителями кафедры во вторник 28 апреля.

Встреча состоится в аудитории 5-24 в  17:05.
 
#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра физики твердого тела приглашает студентов 2 курса на встречу!

Встреча состоится завтра 28 апреля в 16:45 в аудитории 1-42.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра физики ускорителей и радиационной медицины приглашает студентов 1-2 курсов на лекцию "Ядерная физика в медицине XXI века".

Лекция состоится 27 апреля (в понедельник) в 17:05 в ауд. 5-26.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ #profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра атомной физики, физики плазмы и микроэлектроники приглашает студентов 2 курса на встречу!

Встреча состоится 24 апреля в 12.40 в к. 5-12.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Все желающие ознакомиться с программами подготовки бакалавров и магистров, а также узнать больше о кафедре нейтронографии приглашаются ежедневно (кроме вторника) с 12.30 до 13.30 в ауд. 4-03а!

Южное крыло физического факультета (НИИЯФ МГУ). Вход через 5 этаж. Телефон кафедры 8(495)939-24-92.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Уважаемые второкурсники!

Кафедра физической электроники приглашает на неформальную встречу с куратором в пятницу, 24 апреля.

Встреча начнется в 12.30, сбор у стенда кафедры! 

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Уважаемые второкурсники!
Заведующий кафедрой Общей Физики и Волновых Процессов предлагает встретиться с поступающими.

Встреча состоится во вторник, 28 апреля, на 1 этаже Корпуса Нелинейной Оптики в 17:20!

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Будет интересно! Записывайся, пока есть места ;) Дорогие друзья!
Фотографии с Кафедр от "А" до "Я" уже в нашем альбоме!
Смотрим, наслаждаемся и не забываем отмечаться!
Спасибо всем кто пришел!!!

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра магнетизма приглашает студентов 1-2 курсов на встречу!

Всю информацию о кафедре Вы можете узнать в прикрепленных файлах.

Встреча состоится завтра 21 апреля в 17:10 в аудитории 1-17

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Кафедра Молекулярной физики (физики молекулярных процессов и экстремальных состояний вещества) приглашает студентов 1-2 курсов на встречу!

Приходите, если Вы интересуетесь:
1. Тематикой кафедры;
2. Сотрудниками-руководителями;
3. Приборами;
4. Курсовыми работами на широкий спектр тем.

Единственная встреча состоится 20 апреля (завтра) на обеденном перерыве с 12:30 до 13:30 в к. 2-44.

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ Дорогие друзья! Вчера завершились 2 дня стендовой сессии с представителями кафедр, но проект "Кафедры от А до Я" продолжается! 

Ежедневно мы будем обновлять таблицу распределения по кафедрам и выкладывать информацию о предстоящих встречах с кафедрами.

Поэтому следите за новостями! Не пропустите ничего важного!

#profcomff #твойфф #фф_КАЯ #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

Дорогие друзья! Вот и закончилось ежегодное мероприятие Кафедры от "А" до "Я". Надеемся, что оно было очень информативным и увлекательным для вас!

Спасибо всем представителям кафедр и студентам, пришедшим в поисках своей идеальной кафедры! Совсем скоро появятся фотографии с мероприятия. 

По свежим следам оставляйте отзывы в комментариях под этим постом:) #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

Не успел подойти ко всем кафедрам или не задал все вопросы - завтра у тебя есть последний шанс выяснить все о той кафедре, на которую ты планируешь поступать. 

Будем по-прежнему ждать тебя завтра в холле ЦФА во время обеденного перерыва с 12.25 до 13.30! #profcomff #твой_фф #фф_КАЯ

12.25 холл ЦФА, приходи!

instagram.com/p/1fPLlNIdEA/ Уже ждем вас! #profcomff #твой_фф #фф_КАЯ

Встречи на КАФЕДРЕ ПОЛУПРОВОДНИКОВ!

В четверг 16 апреля в 17:05 в 2-82 состоится встреча с преподавателями кафедры, 
в понедельник 20 апреля в 17:05 в 2-82 с молодыми сотрудниками, аспирантами и студентами.
С любыми из вышеперечисленных можно будет потом побеседовать лично.

В программе рассказ о кафедре (обучение и перспективы) и обсуждение курсовых работ для второкурсников.
Любые вопросы, глупые и не очень, приветствуются!

Приглашаются все студенты 1 - 2 курсов! You are welcome! #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

Коротко о КАЯ ;) #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

КАФЕДРА ОБЩЕЙ ЯДЕРНОЙ ФИЗИКИ

В среду, в 17.15 в ауд.5-24 состоится встреча с кафедрой ОБЩЕЙ ЯДЕРНОЙ ФИЗИКИ. На встрече можно будет познакомиться с основными направлениями научной деятельности кафедры. Приглашаются студенты 1-2 курсов. #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

КАФЕДРА ПОЛУПРОВОДНИКОВ

В пятницу 10 апреля в 17-05 в аудитории 2-82 пройдет встреча на кафедре полупроводников! 
Будут присутствовать куратор группы, заведующий кафедрой и преподаватели. С любыми из вышеперечисленных можно будет потом побеседовать лично.
Любые вопросы, глупые и не очень, приветствуются!
В программе рассказ о кафедре (распределение на кафедру, обучение и перспективы) и обсуждение курсовых работ второкурсников.
Приглашаются все студенты 1 - 2 курсов! You are welcome! #profcomff #твойфф #фф_КАЯ

Совсем скоро произойдет окончательный выбор кафедры вторым курсом...

Теряешься в многообразии кафедр? Боишься сделать неправильный выбор? Хочешь подобрать то, что подходило бы по уровню научной деятельности? Выбери то, что нужно тебе!

Приходи на "Кафедры от А до Я" 15 и 16 апреля (среда-четверг) в холл ЦФА с 12.25 до 13.30 и получи все ответы в неформальной обстановке, общаясь со студентами и аспирантами, которые уже учатся на кафедрах!  